唔知點解好唔開心，你問我答

唔知幾時開始好唔開心，諗緊嘢都好負面，咩都唔想做，唔想見人，唔想返工，唔想再面對依個世界，唔想話俾人知我唔開心，因為我都唔知自己點解咁唔開心，唔知點樣渡過聽日，我已經兩個禮拜冇離開過屋企，每日晏就3,4點起身，朝早6,7點，淨係匿埋喺自己間房入面，打機，食飯，瞓，連電話都熄埋，wts都del埋，唔想俾人搵到我，完全唔知生存落去，一事無成，又冇生活寄托，覺得生存好痛苦

樓主以前有冇試過咁架？

中學已經成日係咁，唔知點解會無啦啦好唔開心，零動力去做任何嘢，連街都唔想出，學都唔想再返，唔想俾人問我點解唔返學，我都唔知點答，結果返學又冇朋友，又俾啲教畜搞鳩我，搞搞下我就真係冇再返學

你覺得出前一丁好味啲定公仔面好味啲？

同你個狀態差唔多 但成年了

其實好多人都係咁，返學好慘，一有幾日唔返又比老師串，返到去同學又當你唔知點咁
但樓主你無返學幾耐？

公仔麵

連續成年都唔出街我又未試過，應該巴打你勁啲，我最高記錄都係一個月多啲

畢咗業好耐啦，我間垃圾學校嚟，嗰陣我一個禮拜先返一兩日佢都俾我升班同畢業

重點係返黎其實唔知為乜
最後絲打讀到中幾畢業？而家做緊野？

我都係